今年43歲!老婆唔願相好7年了

我哋頭十年性生活正正常常!
但近7年
佢話同我感情淡曬!
連攬下都推開我!
我哋無仔女!
講多少少!
我叫佢睇E生, 係咪有性冷感!?
佢話唔係! 依家當咗我係家人咁!

我本身對佢感情無變, 因我鍾意佢人品,
而不是外表!
依家真係慘!
搞到我要揾5姑娘幫手及去澳門玩!

我以前聽聞好多女人, 都有性冷感!
原來係真!
我係屬於小數, 無咁敏感的人!
有兩次令老婆吃不消!要睇E生!
可能令佢有蔭影吧!

Zxxx!
Xxxxxxx, xxxxx!
Xx xxxx xxxxxx!

!!!!!!!!

搵yoyo la

搵咩咩妹啦

都話咗唔關性冷感事 點解仲要開post 係咪要我同你離婚！

綠日子

多毛毛

你係阿蘭？做乜扮我老婆

秒回

我係阿蘭個老公 你做咩搞我老婆

我緊係你老婆啦！ ！！

我只係借咗你兄弟既帳號用姐！

我都系！所以我已經休左隻乸😤

因為佢鍾意左我

it's ok

我老婆唔係肥婆

尊重啦

連登真係多痴線佬

LM

仲有無其他老婆要 相認

你講边個？